終於明白咩叫「宏願是大到這樣細 再與你入戲院」

原來可以出街係咁幸福嘅事

遙遙望見你回頭 怎算是遠
如宏願太過渺茫 不去預算

仲未訓

輕鬆 謝謝大家

晚晚都唔撚瞓

其實禾都係